我只想身心健康清淨，我只想做個好人

諸位同修們，我可以說是佛陀的在世弟子，但我從小一直色心淫心重，造下很多罪孽，自感慚愧。

我從14歲就有了手淫的習慣，一直都很好女色，而且可以說極端好色，過分過度，對自己的身心健康造成了傷害，而且有過邪淫的歷史，對於這一切，我現在感到再想修行，讓自己身心健康清淨很難，都是自己造成的，其實女色是無過的，色不迷人人自迷，都怪我自己沒有克己復禮，不懂事，沒有好好做人，我現在真誠的懺悔，真心改過，只想身心健康，只想做個好人。再說我現在結婚了，都快有孩子，我真不知道我的孩子將來會怎麼樣，會不會也好淫好色，但我想只要我以後好好做人，親道德，遠淫色，給孩子樹立好的為人榜樣，我的孩子應該會是個身心健康的好人。

想想我以前以為淫色是福，但即使是皇帝，福分那麼大也不能極端好淫色，歷史上就有過帝王縱欲而亡的，也有斷絕子嗣的，可見因果報應是實在是很慘烈，我真正相信善惡因果報應，因為我從一個身心健康的人變成一個身心不健康的人，完全是自作自受，而且精神大受損傷，經常頭疼，心神不安寧，靈性不自在，總之感覺比較痛苦，所以我勸世人接受我的教訓，應該堅持身心健康的做人，要有道德，把心用到正道上，尊重別人，特別是女人，男女由因緣結為夫妻，只要正淫就可以了，因為夫妻是人倫之本，夫妻之間只要能滿足彼此的性慾就可以了，也要節欲，適可而止。

我覺得天和神都在考察人，哪怕是人的心念，所以做人一定要正大光明，做個胸懷坦蕩的君子。我現在真誠的懺悔過去造下的深重罪孽，以求得身心健康清淨，靈性的得救，心神安寧，像個正常人一樣，其實我很信仰佛教，如果不是佛教可能我已經離開人世了，感謝佛菩薩等等聖賢，讓我醒悟，我一定會改邪歸正，改惡行善，力求身心健康，全力以赴的好好做人！南無阿彌陀佛！南無大慈大悲救苦救難觀世音菩薩！

push